{"":{"titre":"Le canon \u00e0 poudre irlandais","intervenant":"Samy Sidhoum","description":"Pr\u00e9sentation du canon \u00e0 poudre irlandais"},"0":{"titre":"La catapulte moldave","intervenant":"Samy Sidhoum","description":"Pr\u00e9sentation de la catapulte moldave\r\n"}}